[Metal] 連登Metal撚討論區😉

Tool - Lateralus

Gojira - Magma

Dream Theater ‎– Metropolis Pt. 2: Scenes From A Memory

Sepultura ‎– Chaos A.D.

Black Sabbath ‎– Black Sabbath

Meshuggah ‎– obZen
😉

sonata arctica
stratovarius

😉

magma真是好正

是好撚正😉

COB Fans

好嘈囉

你個名

progressive metal ok？
periphery

Power metal
仲有gamma ray

Slipknot

係咪過幾日黎香港？😉

好撚想睇

born of osiris 六月嚟香港

有冇TOOL撚？幾時出新碟 😉

slaughter to prevail 出左新album

Chelsea grin

依個真係藝術品黎

I want my coffee with extra SHUGGAH!!!

cain's offering

我都係slipknot fans, 但老老實實，corey開始唔夠氣

Deathspell Omega

葬屍湖
BEHEMOTH

留名

星期三megadeth

Lm學嘢

Lm
Metallica fans

joe走左之後啲歌越嚟越似stone sour

nu metal?anyone?

My dying bride, Katatonia, Anathema, Novembers Doom, Saturnus, Nightwish

仲有冇人

Slaying the prophets ov isa

我都覺得係 就算聽番之前啲live唔chok聲唱個啲位覺得佢成日無氣咁

等睇遲d香港以後都冇metal show睇

普通 band 都驚到咁，點會忍受到Metal

painkiller by judas priest, 好正！

megadeth
galneryus

等個曾孫燒比你啦

Babymetal

結他撚

唔好只想不做，錯過未必再有機會

尤其HA搞到咁, 以後indie metal live賣少見少
班仆街乖乖地唔好趁果日搞亂檔

屌喇媽 miss左場show 仲要係instrumental 都唔知幾時有機會再睇

睇唔到 屌老母 政府

Lamb of god

Dragonforce
原本我對政府冇咩感覺
如果6月搞唔到個concert
我真係屌你老母仆街政府

trivium

Trivium